Change Log
==========
1.0.1
-----
- Arreglada falta i traduit text mancant
- Enter a la dreta
- Cerca la bandera localment

1.0.0
-----
- S'ha elimniat el google analitcs
- S'han eliminat els anuncis
- Prové de https://gitlab.com/bradpitcher/ubuntu-touch-wordle/
- i de https://github.com/rbndev/WordleCAT
